視帝名銜令佢事業上高峰 卻令觀眾跌入谷底

由你拎視帝後
所有演既角色都係得返一個演繹方式
Chok Chok Chok
其實你真係唔靚仔又唔有型
何必要chok呢
真係一開電視見倒而家既你就自然轉台
我想講
你既賣點其實係演技而唔係型佬囉
還我們豬八戒 還我們柴九

仲睇cctvb

搵人屌醒條戇鳩啦

睇到佢屋企隻肥仔就唔想睇佢既劇

要養屋企部林寶

都就黎60歲啦，仲想扮小生？

正解

最正係做生化壽屍

成也蕭何敗也蕭何

呢個又係勁正

呢個都係唔錯 可惜 而家淨係chok

一生泄露天機太多

你都戇撚鳩

豬八戒 先係高峰

以前拍教育電影咪幾好

扮返羅文咪算囉

條撚樣好撚扮野
仲要條撚樣只可以做綠葉角色

仲有，睇乜柒cctvb

正

好多個都係咁 ... 甩唔到成名作個角色。
鄭則仕做咩角色都有肥貓影子、郭晉安就阿旺、黃秋生就黃 sir，好掛住嘩英雄嘅生抽王同蘇乞兒個大種 ...

佢上左位都唔諗演技上再做突破
只係一心賺錢 無可厚非

韓信
戴從文/武

演撚技咩

係香港做到差唔多退休先拎個垃圾tvb豬肉獎

咪以為拎三次視帝就好撚醒
你同羅嘉良比仲差幾班啊柒頭祥！！

我鍾意再見阿郎, 不過生化壽屍都正

蕭何唔係好CHOK 姐, 做到果種好有料但比人睇唔起果種傲慢

好反感

鄭敬基阿

其實份人都幾分似韓信
成也tvb，敗也tvb

韓信好撚正喎
仲有佢做濕鳩配角好好睇

其實豬八戒個演技先值得攞視帝

係麥拿倫

角色轉型應該仲有得救
但前提係要離開tvb

又唔係主角相
一心安份做綠葉就殿堂級演員啦

黃秋生成名作一定係人肉叉燒包

你估個個都係江華咩，高憎又得，皇帝又得，邪又得，正又得，串人都得，黎耀祥係因為tvb無大將，佢先上到位

咪住先
鄭則仕做肥波都叫甩唔到？

佢係韓信

郭晉安D奸角邊有啊旺影子

係我眼中係猪八戒

只有羅家良係真視帝

黃秋生上年先用淪落人攞影帝喎???

佢攞果幾屆根本係蜀中無大將,我當佢第一年已經算最實至名歸,但巾幗梟雄入面戲份似配角多過主角,一上所謂神台就拍埋啲懶型角色,但明明係綠葉配角料根本交唔到貨你見佢淨係識匿起TVB跳唔到出去電影圈就知咩事
同一脫劉青雲張家輝果啲先勁,張家輝直頭一開始就玩hard mode,一開波起亞視出道,一開始冇人賞識捱到跳到去tvb再跳電影圈上神台

細個睇天地豪情已經覺得條友啲戲好癲,奸到痴線

黃秋生人肉叉燒包果年已經攞左第一屆啦

巴打個留言應該係 想講： 下 佢上年先用淪落人擺影帝咋喎大哥 咁都叫脫離唔到？
廣東話博大精深

tbb偽人不了 拉

得你條on9仲得cctvb

藤原文太呢

好懷念以前d演員
個個演出好撚正eg創世紀 天地豪情 笑看風雲 閪遊記 美味天王
好劇集好演員好時代好懷念